De geachte collega wilden zien als het ontbrekende stuk waren op het toneel van de strijd.
Hoe Afschuwelijk Ik heb ingeschat hem!"
"Toen ik aankwam in het huis", vervolgt Holmes, "ik tegelijk ging erg zorgvuldig omheen te observeren of er geen sporen in de sneeuw die mij helpen.
Ik wist dat niemand was gedaald sinds de avond ervoor, en ook dat er een strenge vorst te behouden impressies.
Ging ik langs de winkeliersverenigingen's path, maar vonden het allemaal vertrapt en parallel.
Net voorbij, maar aan de andere kant van de keukendeur, een vrouw had gestaan en sprak met een man, wiens ronde impressies aan de ene kant bleek dat hij had een houten been.
Ik zou zelfs zeggen dat ze was gestoord, want de vrouw had run snel weer naar de deur, zoals werd aangetoond door de diepe teen en lichte slagzij merken, terwijl een houten been had gewacht, dan was verdwenen.
Ik dacht op het moment dat dit misschien het dienstmeisje en haar liefje, van wie je al met mij gesproken, en toonde het was zo.
Ik gepasseerd door de tuin zonder er niets meer dan willekeurige nummers, die ik nam de politie; maar toen ik aankwam in de stabiele lane een heel lang en complex verhaal is geschreven in de sneeuw voor me.
"Er was een dubbele lijn van nummers van een opgestart man, en een tweede dubbele lijn die ik zag met vreugde behoorde tot een man met blote voeten.
Ik was ooit overtuigd van wat u heeft me verteld dat uw zoon.
De eerste liepen beide manieren, maar de andere waren snel en als zijn loopvlak werd gemarkeerd in plaatsen over de depressie van de boot, het was duidelijk dat hij had aangenomen na de andere.
Ik volgde ze en vond ze geleid naar de hal, waar laarzen had versleten alle sneeuw weg tijdens het wachten.
Ik liep naar de andere kant, dat was een honderd meter of meer van de baan.
Ik zag waar laarzen had geconfronteerd ronde, waar de sneeuw was uitgesneden alsof er een strijd, en tenslotte, waar een paar druppels bloed hadden afgenomen, om me te laten zien dat Ik vergiste mij niet.
Laarzen hadden dan de rijstrook en een beetje smudge van bloed bleek dat hij die had bezeerd.
Toen hij aan de highroad aan het andere einde vond ik dat het trottoir waren gewist, dus er was een einde aan dit idee.
"Bij het binnengaan van het huis, maar ik onderzocht, zoals u weet, de deurdrempels en kader van de hal venster met mijn lens, en ik kon meteen zien dat iemand had doorgegeven.
Ik kon een onderscheid worden gemaakt tussen de omtrek van een wreef waar de natte mond was geplaatst in .
Ik was toen in staat om zich een oordeel te vormen over wat zich heeft voorgedaan.
